有冇人對現時香港大部分藝人好反感 好想作嘔？

我強烈建議佢地全部一齊返上內地
共享大灣區榮耀！